有冇人睇緊Netflix套太空部隊

我睇到第3集 佢有啲暗寸而家總統 有暗喻而家中國勃起嘅影響

人地第一集已經係咁串緊trumptrump啦喎

但係Trump帶起太空部隊

好明顯串trump

成套野串緊美國自己比支那踩到上心口做戇鳩鳩咁

留個名

有集寸支那寸得好勁
又話佢地D霸道, 同埋個"科研"大佬係靠親戚做人大先上位

睇晒第一季 幾撚過癮

直頭係

我未睇曬希望佢唔會好似嗰套sex education咁第二季難到死

套劇班底就好正，但睇咗第一集暫時覺得麻麻

已完成，唔錯，卡士其實好勁，驚喜嘅係見到 Phoebe

好多美國自己文化同笑話 你睇唔明會好悶

殘咗好多

佢唔後生喇，正常，個感覺好似見翻個好耐冇見嘅朋友咁，好親切

呢個陣容既話應該都keep到幾季既

AOC 同Pelosi 真係好似國會hearing 果集最好笑

但整體節奏好似有啲太快

太空猩猩個集最正

Kimmy無睇?

喺個 list 但一直未睇，有 Phoebe?

好後期有一兩集
重要角色來
初頭睇諗點解呢個人個樣老得咁怪
之後先知係friends果個

多謝提供

搵日的起心肝睇咗佢先

應該係S2E13

想知最後個集結尾係咩歌？

咁大個仲未識Google?